禁制令＋主動停駛=鼓勵塞鐵

港鐵申請完禁制令，其實無必要驚有示威者衝入去而停駛彩虹至調景嶺。唯一合理嘅解釋就係：其實佢驚嘅係警察又衝入去搞破壞。
所以今日港鐵其實係企喺我哋呢邊，係鼓勵緊我哋
星期一至五上班日記住宣傳金鐘鰂魚涌有遊行
然後港鐵就會自動波幫手搞不合作運動，封曬全條港島綫

癱瘓交通，人人有責。

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場

幫推， 歡迎copy and paste

觀塘要人！！！各區去觀塘巴士：

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

推

作為公共交通工具 因應公眾活動封站
佢老母啦

我地大肆讚揚佢支持不合作運動，搵佢做下箭靶禍心啦